3 秒內讀得出啲字 , 代表你有嚴重散光

睇野眼朦朦。。。。

除左眼鏡睇得清楚啲

有無限制距離先，拉遠睇其實好容易

本身冇散光的
睇完而家有了

瞇起隻眼先睇到

散光黑仔小時刻
散光要帶散光con
睇野眼矇矇

瞇眼睇先睇到

專登放鬆隻眼先望到

拉遠啲個mon先睇到

不斷上下碌先睇到

除咗眼鏡即刻睇到

+1 lol 睇得好撚舒服

戴住眼鏡睇唔到
一除眼鏡即刻見到字
利申：散光250度以上

除眼鏡清啲，但都係睇唔出

有散光呢兩個字

我都係... 近視反而百幾度....

望唔到

最尾果張完全睇唔到係咩

控制自己對眼out focus就睇到
利申:冇近視/遠視/散光

除唔除都睇到
但係除左好清楚

散光正仆街

一隻眼打直散，一隻眼打橫散

去驗多次眼啦 , 睇到同讀到係兩回事 , 呢啲唔係果啲out focus立體畫

淨係睇到[小]字

第一次除左眼鏡睇野仲清過戴住

我都係

好彩3秒內讀唔出 咁我應該冇嚴重散光

即刻清楚晒

唔戴眼鏡睇超清楚

解釋下點解碌上碌落會睇得清d

除左眼鏡即刻讀到....

利申：三百度散光

睇完有散光

我除左眼鏡即刻睇到

要換眼鏡了

我有200幾度散光 但係我睇唔到

平放少少易睇d係咩原理

我都係 我仲有1000度近視 除咗眼鏡哄到好埋好難睇
戴咗眼鏡擺到勁遠反而睇到

放2米外先睇到

散光黑仔小時刻
散光要戴散光Con
睇嘢眼朦朦

隱約見到光復XX，時代XX

散光表示
如果隻隻字都係咁未幾好
唔洗戴眼鏡lu

睇到隻眼好唔C伏

我散光散到望街燈會變咗星星

拎遠少少就睇到

斜睇睇到